最可怕嘅係種族滅絕緊，而我地仲係懵然不知

唔知大家有無睇過呢張圖。其實我地極有可能已經經歷緊第九階段，用種族滅絕去解釋點解政府唔封關，唔派口罩，仲要係社區到起隔主離營，成件事就好合理，因為佢地根本就係想香港人死。係反送中嘅示威入面，我地已經令到港共同中共嘅醜態盡現，今次疫症就係佢地要滅絕香港人嘅一個最好機會。現今世代已經無可能再用實槍實彈去做種族滅絕，用武漢肺炎呢個疫症去消滅香港人，就係佢地最好嘅方法，唔單只唔會受到國際制裁，更加可以展示俾國際社會睇其實澳門做得比香港更好，令外資轉投澳門，透過榨乾香港嘅最後一滴經濟去回血，應對貿易戰帶黎嘅影響，同時懲罰港人。

正因為咁，我希望大家可以唔出街嘅就唔好出街啦，同醫護一齊罷工。留住條命仔啊

香港人醒覺

推一推

罷工！

齊罷工

出面已經吹奏緊澳門

罷工救港